魔法科高校的劣等生劇場版 呼喚星星的少女 集中討論

STORY
季節變換，劣等生的哥哥與優等生的妹妹馬上就會迎接魔法科高中的第二個春天。達也 與 深雪 利用春假的期間來到了小笠原諸島的別莊渡假，二人在這裡遇到了從海軍基地脫逃的少女「九亞」，此時少女提出了一個心願ーー。

STAFF

原作：佐島勤
原作イラスト・キャラクターデザイン・総作画監督：石田可奈
監督：吉田りさこ
脚本：佐島勤、ライトワークス
メカニックデザイン：出雲重機
CAD ・サブキャラクターデザイン：ジミー・ストーン
美術：小倉宏昌
美術デザイン：谷内優穂、藤井一志
色彩設計：野口幸恵
3D 監督：田中康隆
撮影監督：川下裕樹
編集：木村佳史子
音響監督：本山哲
音楽：岩崎琢
アニメーション制作：エイトビット

CAST

司波達也：中村悠一
司波深雪：早見沙織
千葉エリカ：内山夕実
西城レオンハルト：寺島拓篤
柴田美月：佐藤聡美
吉田幹比古：田丸篤志
光井ほのか：雨宮天
北山雫：巽悠衣子
七草真由美：花澤香菜
渡辺摩利：井上麻里奈
十文字克人：諏訪部順一
綿摘未九亜：小原好美
アンジェリーナ＝クドウ＝シールズ：日笠陽子
ベンジャミン・カノープス：山野井仁
ラルフ・アルゴル：日野聡
ラルフ・ハーディ・ミルファク：相沢まさき

（C）2016 佐島 勤／KADOKAWA アスキー・メディアワークス刊／劇場版魔法科高校製作委員会
PV3

線上

動畫第二季呢

好想瘋狂J深雪

有無字幕阿

推

唔洗字幕啦，對白咁簡單

好過無阿麻

其實都好夠料開2季 幾時先有

四天王都出劇場版

好多負皮

正

ReOST

果陣俾佢個標題昆尻左去睇

以為講天狼星點知出場有無5分鐘都成問題

唯一一場高質戰鬥係艾莉卡對STARS果場但短到閪咁

套野個時間線都唔係接動畫
係男豬識天狼星之後

打鬥 衰過 電視動畫 高校戰

入場睇到扯撚哂火
達也成場打咗唔知有冇3分鐘

全部加埋可能有 3分鐘

不愧係兄長大人呀！

最嬲係睇到艾莉卡問達哥野果幕
艾：你一個人殺入敵方大本營 掂嫁啦
達：ok啦
屌 串到 劣等生條春咩

屌你老母
打到上太空

等咗咁撚耐 終於有得睇

做追憶篇好撚過啦 原創你老味

最尾個幕咪有返朵花囉